我吖爸俾錢股票佬

佢話今日賺咗萬幾
佢話賺嘅錢佢地兩個對方
佢俾錢嗰個人買佢唔過問買乜
我硬係覺得係陷阱
大家點睇

股票佬賺得太多了，想做善事大家一齊賺

佢話大家之前識 話佢有幾百萬
但我好擔心

真係咁筍？

肥水不流別人田

即係點
話曬都唔算外人
但自己有幾百萬點解要幫人買又攞得一半咁少

點睇

唔好諗係咪咁筍啦
諗吓點拎返筆錢啦

*對分

可能係倫敦金 未必係股票

佢話簽咗合約
如果跌係對方陪

養肥先劏
自己唔識投資比舊錢人幫你買，用下腦都知，就算老死都咁話

一係先比甜頭你之後食你 或者真係朋友

唔撚係掛

倫敦金

我都覺得唔對路
但係佢有咩好處
跌要佢賠喎

我都係咁諗 先甜然後

養肥先殺，仲有幾波錢唔多

Credit line要拎都唔太難

冇話外唔外人，只要起貪念你既錢都係佢既錢

問下佢有冇簽過乜野文件先

如果簽左授權對方做決定就無架啦

佢隨時可以可以同你講一秒鐘前蝕晒

你自己睇過份約未？

約滿續約個份出古惑

可能佢無本掛但出事有無咁著數

先俾少少甜頭你，取得信任
跟手水你老豆買獲大注，就會潛水
唔靠呃點來幾百萬？

次次都係咁架啦！一開始實有甜頭。好快就蝕曬架啦

之後就屌返轉頭，幫你賺錢就多謝都無句，蝕少少鬼殺咁嘈。有賺就勾走賺左筆錢先，睇下條友有咩反應囉

用你阿爸名買？一係比甜頭引水魚，一係收左內幕料借你阿爸戶口

賺左幾千蚊（分一半）
就好收手了，立於不敗之地，拎返晒啲錢先

多謝各位意見
我同老豆傾傾先

用下腦都知
邊有可能賺就你既 蝕佢要賠??
仲有你話比左幾球 一日賺萬幾好開心??
屌喇星當你3球一日1%都3皮喇
唔好同我講你一日1%都無好開心呀......
數都唔識計就咪學人玩股票
去做定期喇

利伸:全職炒狗一隻

我冇話俾咗幾球
想問你點賺錢 係咪靠估？好高風險喎

佢俾咗五十萬
話贏咗對分
跌咗嗰個人補水喎

你咪靠估lor

全部得個講字
有無record比佢睇?
無倉睇講乜都得

有
咪話佢見到第一日賺萬幾
但係要到月尾喎 真係好驚

咁買左個D咩黎
倫敦金既話佢做個假recod就得
自己改機

唔係倫敦金

咁做係兩個都犯法

哇唔撚係吖嘛

確實俾意見人去投資股票
幫人投資

條友係要有牌

較少人知嘅係，你私下用回佣方法俾佢買又係賄賂，會俾icac捉

肯定犯法

Google 代理收受利益

識人上投資班，又係個導師叫佢俾錢幫佢買股票拆佣，icac拉晒兩個，唔知係告乜啦

淨係跌嘅話會補水 咁點解唔自己去銀行一鋪借盡一兩億去玩 要益你老豆 唔好話老友 親戚都唔會啦

琴日都賺3萬

識個朋友 同你老豆差唔多 比人呃左1600幾萬

同大家報告返
今個月冇咗7萬

所以話股票佬（不過佢賠）

比錢幣少好過

其實一個中年男人真係好慘
想搵多啲錢都係為咗仔女將來冇咁辛苦
如果利用依點呃人嘅落地獄啦

樓主有無睇最近東張西望?? .....